正式宣報巴塞係巴狗了

曼朱基奇在接受采訪時說：“我希望澄清關於尤文更衣室內氣氛不佳的流言。那僅僅是博努奇和阿爾維斯之間發生的矛盾，不過現在兩個人都離開了球隊，一切都將再次變得平靜。”

“在歐冠決賽期間，兩個人在更衣室內發生了爭吵，原因是兩人擁有著完全不同的性格。博努奇和阿爾維斯一直有矛盾，而在歐冠決賽當天，我們只不過是又看了一次他們之間的鬧劇。”

“只要我們一走進更衣室，我們會在換衣服時聽到阿爾維斯開始放他的電子音樂，每個人都已經習以為常了。”

“不過這一次，阿爾維斯並沒有滿足於此。歐冠決賽那天，他把音樂聲調到了最大，並跳起了桑巴舞，就像他要把我們的耳膜都穿破一樣，然後像沒有明天了似的開始跳舞。”

“他走向達尼，說如果你不關掉音樂，我就會在3秒內打斷你的腿。很明顯，他們瞬間爆發了，阿爾維斯還說，即使他輸掉這場決賽，他也拿過3個歐冠，而博努奇一個沒有，這讓事情變得更糟了。”

“然後博努奇對阿爾維斯使出一記鎖喉，準備動手打他。阿萊格里這時分開了他們，然後像一個領袖一樣做出了決定：他說，他不關心誰是這一切的始作俑者，但是這場比賽之後，兩個人都要捲鋪蓋走人。”

“這是最明智的決定，現在，我們的團隊很冷靜，再度團結在了一起，現在更衣室裡沒有他們兩人，他們讓我們無法真正做出改變，也無法集中精神。”

這可能會解釋博努奇轉投AC米蘭和阿爾維斯提前與尤文解約並加盟巴黎的事情。

消息參考來源: Football-Italia

好地地半場入更衣室先黎發神經 幫祖雲達斯入決賽就係要係將祖記最高點到狠狠咁踢番落黎

又一篇潮文

推

想睇下季祖記可唔可以贏歐聯冠軍

瘋了 都已經瘋了

屌帥一挑二

丹尼爾見邦路斯來勢兇惡，只得出掌相抵，啪的一聲輕響，雙掌相交，正要各運內力推出，突然身旁轉出一人，左手壓住丹尼爾手腕，右手壓住邦路斯手腕，向外分崩，兩人掌上都覺一震，當即縮手。丹尼爾與邦路斯都是當世球壇中的成名人物，素知對方了得，這時一個出掌，一個還掌，都已運上了內勁，豈知竟有人能突然出手震開兩人手掌。

二奶

睇左頭一段即刻碌上去睇下係咪果件司馬咩先

我睇到一半以為會拎鐵棒

唔爭在點埋穴

只見那人一身西服，雍容爾雅，神態甚是瀟洒，看來四十五六歲年紀，雙目斜飛，面目俊雅，卻又英氣逼人，身上服飾打扮，儼然是一位名帥。

屌帥爆seed除衫.gif